# SUMMY #

Summy adalah sebuah game yang merupakan varian dari game Scrabble. Game ini dapat dimainkan oleh dua orang pemain atau lebih dengan menyusun angka-angka dan operator aritmatika menjadi bentuk penjumlahan, pengurangan, perkalian, atau pembagian. Dan setiap pemain akan mendapatkan poin berdasarkan jumlah total angka-angka yang digunakan pada saat membentuk penjumlahan, pengurangan, perkalian, atau pembagian yang valid pada setiap gilirannya.

### What is this repository for? ###

Summy merupakan proyek yang dilakukan untuk memenuhi syarat lulus Program Studi S-1 Ilmu Komputer USU


# Screenshoot #

![MainMenu.png](https://bitbucket.org/repo/GjRnop/images/1257416750-MainMenu.png)
![Bantuan.png](https://bitbucket.org/repo/GjRnop/images/3493031165-Bantuan.png)
![Gameplay.png](https://bitbucket.org/repo/GjRnop/images/807773152-Gameplay.png)


### How do I get set up? ###

* Use Visual Studio 2015
* Install DirectX
* Install Xna Framework 4.0 Redistribution
* Install Xna Game Studio 4.0 Platform Tools
* Install Xna Game Studio 4.0 Shared
* Install XNA Game Studio 4.0.vsix
* [Download XNA For Visual Studio 2015 Here](https://mxa.codeplex.com/releases/view/618279)


### Who do I talk to? ###

[rhbayuprabowo](https://www.linkedin.com/in/rh-bayu-prabowo)


### All credit to ###
[Corné van Moorsel](http://www.cwali.nl/summy/summy.htm)